今日好格硬嚟拎咗兩個處

左手嘅處，右手嘅處，被我格硬嚟拎咗